{
  "id": 1326560919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.62472,42.01,19.62472,42.01",
    "geom:latitude":42.01,
    "geom:longitude":19.62472,
    "gn:admin1_code":"49",
    "gn:admin2_code":"21.0",
    "gn:asciiname":"Vau i Dejes",
    "gn:cc2":"AL",
    "gn:country_code":"AL",
    "gn:dem":30,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":3185823,
    "gn:latitude":42.01,
    "gn:longitude":19.62472,
    "gn:modification_date":"2012-06-12",
    "gn:name":"Vau i Dej\u00ebs",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Tirane",
    "iso:country":"AL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0443-\u0414\u0435\u044f\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vau-Deja"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03ac\u03bf\u03c5 \u03b9 \u039d\u03c4\u03ad\u03b3\u03b9\u03b1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u0626\u0648 \u062f\u062c\u0633"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vau-Dejs"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vau-Dej\u00ebs"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u045a\u0441\u043a\u0438 \u0411\u0440\u043e\u0434"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vau-Dej\u00ebs"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u045a\u0441\u043a\u0438 \u0411\u0440\u043e\u0434"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Dejas",
        "Vai Dej\u00ebs",
        "Vau Dej\u00ebs",
        "Vau i Dej\u00ebs"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vau-Dej\u00ebs"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c83\u5fb7\u8036"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632405,
        85667793,
        1108720909
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3185823,
        "wk:page":"Vau_i_Dej%C3%ABs"
    },
    "wof:country":"AL",
    "wof:geomhash":"9032d2880c602369be6ad4cba50cbf1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632405,
            "county_id":1108720909,
            "locality_id":1326560919,
            "region_id":85667793
        }
    ],
    "wof:id":1326560919,
    "wof:lastmodified":1564152708,
    "wof:name":"Vau i Dejes",
    "wof:parent_id":1108720909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-al",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.62472,
    42.01,
    19.62472,
    42.01
],
  "geometry": {"coordinates":[19.62472,42.01],"type":"Point"}
}