{
  "id": 1226178523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.89833,41.45333,19.89833,41.45333",
    "geom:latitude":41.45333,
    "geom:longitude":19.89833,
    "gn:admin1_code":"50",
    "gn:asciiname":"Zall-Mener",
    "gn:cc2":"AL",
    "gn:country_code":"AL",
    "gn:dem":330,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3183651,
    "gn:latitude":41.45333,
    "gn:longitude":19.89833,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Zall-M\u00ebner",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Tirane",
    "iso:country":"AL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Zall-M\u00ebneri",
        "Zall i M\u00eberit",
        "Zall i M\u00ebner\u00ebs",
        "Zall-Mner",
        "Zalli i M\u00ebnerit",
        "Zall-Mneri",
        "Zall-M\u00ebner"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632405,
        1108803089,
        421182353
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3183651,
        "wk:page":"Zall-Mner"
    },
    "wof:country":"AL",
    "wof:geomhash":"a61b59538a3a26a581115cfbf19a02e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632405,
            "county_id":421182353,
            "locality_id":1226178523,
            "region_id":1108803089
        }
    ],
    "wof:id":1226178523,
    "wof:lastmodified":1537584159,
    "wof:name":"Zall-Mener",
    "wof:parent_id":421182353,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-al",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.89833,
    41.45333,
    19.89833,
    41.45333
],
  "geometry": {"coordinates":[19.89833,41.45333],"type":"Point"}
}