{
  "id": 1226576977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.04944,40.48361,20.04944,40.48361",
    "geom:latitude":40.48361,
    "geom:longitude":20.04944,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Selcka e Vogel",
    "gn:cc2":"AL",
    "gn:country_code":"AL",
    "gn:dem":564,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":781935,
    "gn:latitude":40.48361,
    "gn:longitude":20.04944,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Selcka e Vog\u00ebl",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Tirane",
    "iso:country":"AL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Prijel",
        "Priel",
        "Selck\u00eb e Vog\u00ebl",
        "Selcka e Vog\u00ebl"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632405,
        85667819,
        1108720885
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":781935
    },
    "wof:country":"AL",
    "wof:geomhash":"0f543ea8cff9815c598ac64109ea07f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632405,
            "county_id":1108720885,
            "locality_id":1226576977,
            "region_id":85667819
        }
    ],
    "wof:id":1226576977,
    "wof:lastmodified":1537584028,
    "wof:name":"Selcka e Vogel",
    "wof:parent_id":1108720885,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-al",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.04944,
    40.48361,
    20.04944,
    40.48361
],
  "geometry": {"coordinates":[20.04944,40.48361],"type":"Point"}
}